香港地邊度多刺繡書賣？

如題，實體店，想睇吓書內容至決定買邊本

荔枝角手作仔有無
你先去佢哋個網店睇下有乜書先再親身去

好多謝你話我知有呢間鋪頭
我以前去大眾見到有好多製作材料同書賣，不過個時對呢啲冇興趣
依家大眾執咗又好想佢係度，起碼好多嘢睇

銅鑼灣有一間

唔洗客氣
我好鍾意書店同小手工

同埋你都可以上台灣d網上書店試睇下
都好多野睇，淨網上試睇都開心
我上開金石堂個網

另外呢手作仔每年新年初三四度都會八折
連平時無折嘅書都有得平
不過今年就唔肯定有無而且人多危險
有時間去睇咗先，早買早享受

唔好買
就咁繡，從錯誤丶失敗中學習

Muji 都多

想八下係邊間

我以前鍾意去灣仔天地睇，有唔少台譯日作書，睇啱再網購或搵台灣旅行嘅人帶番黎

感謝你咁詳細嘅回覆
我想問埋你當初係點學刺繡？我係一個完全新手嚟，平時連補下衫都唔識個隻，以前家政科啲針黹都係叫我呀媽做，不過我最近無意中睇到個IG叫moha._.moha，至發現原來刺繡唔係咁老套嘅一回事，仲好得意，所以至想學

仲可以上YouTube 學添架
中英日文search 吓應該好多教學
利申無學刺繡 不過都有本刺繡入門看門口（我是手工書撚）
反而對你講嘅ig有興趣

我都好鍾意行書店，都係網上買

多謝巴打指點
香港依家好少書店，以前我細個成日去，不過去文具部最多，我睇親純文字書都恰眼瞓，除咗IQ題同笑話書，所以無咩書緣

其實我都係絲，同家人共用戶口
書店文具店撚，每次入到去都覺得好香
不過依家得番共狗三中商

你有乜嘢收穫或製成品記得show俾我哋睇下呀

多謝絲打呀
好，搞掂埋屋企啲煩嘢就開始，不過我諗都有排至有製成品啦